九巴月頭前話會認真消毒每架車

想了解其實每區九巴每次埋站後有冇阿姐上車消毒?

係人都知冇可能

但最近樓下總站既巴士係有啊姐掃地 淨係掃地

一定冇
總站搭都成日有垃圾

成隻窗都係頭油 ,點會有消毒

咁多間巴士公司之中 九巴清潔一定係最差

成日一上車就覺得好焗

地下有膠樽都冇人執啦，你話有冇消毒

每日收工聽啲膠樽轆嚟轆去

最近搭過幾次都有甲甲係上層

冇噁吐物當乾淨

眼不見為乾淨

停站唔夠5分鐘就出車

放心
絕對唔會

我總站上車會聞到消毒藥水味

求其抹一抺個車頭做下樣就算架啦

琴晚果架頭幾個站上車都一地廁紙

有次有人嘔 都係得個呀姐用乾掃把掃一掃....

唔好話消毒
九巴好耐都無掃車
我坐頭班車返工
一上車又泥又沙
周地汽水罐
琴日朝上車都仲係咁

推到九巴正視問題

一定無 次次上車地板都一撻撻黑色痴立立既野 側邊好多垃圾 難聽果句污糟過我屋企垃圾筒

抗疫保命
推翻暴政

九巴真係好能污糟

唔會有

好污糟
試過坐入面有甲由